日本女子涉持刀汽油罐闖安倍家被捕

【Now新聞台】日本一名女子涉嫌持刀及汽油罐闖入首相安倍晉三的住宅，當場被捕，安倍當時正在家休息。

事發在昨晚11時左右，一名女子懷疑翻牆闖入安倍位於東京涉谷的私人住宅範圍，觸動警報裝置，負責安倍家警衛工作的警員當場將她拘捕。

咁做係唔啱架

值得學習

捅鳩個石油氣罐？

同父母關係差，被捕後可以重啓人生（人生reset)

楊岳橋啲fd?

有料

26歲 好想屌

爬牆入
搏拉

唔見話有帶武器喎

香港班勇武，拎汽油彈丟狗屋地下

日本呢位就算失敗左，都好過香港班送頭勇武，起碼佢係好實際

有相未

搵到了

催淚spray都有

RESPECT

日本勇武

想同佢結婚

Not perfect, but acceptable.

究竟乜撚野叫為左重啟人生所以拎刀入安倍屋搏拉

有人懷疑同中國有關

所以好多人談論緊

真係好撚錯亂
要重刷人生首抽唔係應該去自殺㗎咩

係呀，又多個口號

二二八事變

啲人咪笑緊佢入去博免費飲食

不過咁reset法
即刻出咗名

個個都有咁嘅心態嘅話
3萬隻狗都唔夠用

其實喺日本生活啲精神壓力係咪真係好大
點解成日都有啲咁嘅痴線佬出現

梗係大

國家元首保安咁低

咁易咩你都痴GE

我覺得用keyboard 攻擊實際D

七生報國

個女仔ac ?

暴徒！一定唔可以學！

up

香港：去禮賓府送頭，不了

呢D係咪會死刑

人地拎所有出去
要比你條廢物冷眼旁觀

可唔可以分化得有技巧少少啊頂你

驚有巴打睇唔明咩事

日本(特別係東京)民眾聲音要求左好耐要Lock down
控制外出+商業活動嗰啲
唔好學紐約咁爆

點知安倍話因為未到臨界點，未到適當時候應對
你知日本人都係返工民族，除非政府出聲叫啲公司停工
否則個個都要每日繼續迫JR返工
所以因為咁好多人已經叫佢做”不安倍增”

這種才是真勇武

淨係知兩邊都勁過你條鍵盤垃圾

真勇武

26歲日本妹

外送手切肥牛shabu shabu ?

打邊爐果隻咋?

收皮啦，最後失敗收場都會話送頭

AV情節
走入去....

可惜冇得為民除害

明顯搏拉

會唔會係中共派去

逐粒制掉死你

唔好提佢，由佢出醜

手足嚟

已經成功Reset

香港人都係返工民族但無人敢衝禮賓府

唔滿意佢太奶共？

Regame ?

英雌~

日本首相唔係住首相府?

攬炒 要安倍陪佢reset

女仔都咁勇武，我要好好檢討

26歲暗瘡大肥婆

日本赤軍首領都係女人

重信 房子

喺reset前做返啲佢自己認為對社會有貢獻啲事啫

我就寧願林鄭繼續做
殺咗林鄭咪又係換另一個傀儡上場
一陣換薯片嗰啲出嚟做>中立淺黃又會接受>手足=condom
有佢喺度繼續幫手connect社會各界

最最最重要係啲咩
就係手足唔值得為咗一個傀儡而去送頭

唔明... 但見幾多人like

其實我都唔知林鄭係真傻定假癲， 有時覺得佢故意有時又真係傻， 唔排除佢係攬炒之母

禮賓府地理位置太難衝
石頭山坡，路面太窄，搵幾個黑警就守得住

嫁比我

殖民地總督府起嗰陣就考慮到俾人衝擊

唔割

搵巴打溝林鄭咪得囉 ！ 佢Dry咗咁耐

都係嗰句
只要係買共產黨對家就一定啱
見林鄭每步都錯就知咩事
點都好 只要革命成功後 斷頭臺一定有佢份

日本人仲勇武

被捕令人生更精彩

學嘢

英雄嚟

有冇圖

真攬炒精神

山口二矢

型參考

真攬炒精神

香港那些叫攬炒？同日本比無得比。

支持 理解 尊重

唔譯po黎做咩

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

好勇